其實今次係一個好好嘅實證

比大家睇下將會去選嘅人 係議會抗爭上弱成點

幫手講定
分化post 拉

樓主有乜高見

五毛！

pr 公司

我答，35+就唔需要拉布

幾時覺得做議員要用到武力？係香港先搞成咁
咪分化啦唔該

開快車，通過晒

舊年幾個月已經頂22年proofs

松泰？

你係迷云黨

劉提交表格後，便在辦公室門外開臭魚罐頭，現場隨即傳出濃烈的臭魚味，部份警員和民政事務總署則戴上口罩，有女警員甚至出動花露水。惟劉將壞魚倒在地上約10多分鐘後，即被清潔工清理，但臭味仍揮之不散。

我地尊貴議員：不了

要叫口號 舉牌

今日係議會最黑暗嘅一日！

禁你咪去選，支持樓主上蓮登開post 抗爭

你做過啲乜

頂左半年都唔夠強？